{
    "A": {"question": "Hangi hayvan 'ormanların kralı' olarak bilinir?", "answer": "Aslan"},
    "B": {"question": "Hangi spor dalında 'steps' terimi kullanılır?", "answer": "Basketbol"},
    "C": {"question": "Ünlü çizgi film karakteri Bambi hangi hayvandır?", "answer": "Ceylan"},
    "Ç": {"question": "Gluten tüketimi ile ilgili hastalık hangisidir?", "answer": "Çölyak"},
    "D": {"question": "Hangi ünlü yazar 'Suç ve Ceza' adlı eseri yazmıştır?", "answer": "Dostoevsky"},
    "E": {"question": "Barış Manço'nun sevilen şarkısıyla anılan hayvan hangisidir?", "answer": "Eşek"},
    "F": {"question": "Hangi spor dalında 'faul' terimi kullanılır?", "answer": "Futbol"},
    "G": {"question": "Amaç kelimesi ile eşanlamlı olan kelime?", "answer": "Gaye"},
    "H": {"question": "Anıl'ın eşinin ne fobisi vardır?", "answer": "Halay"},
    "I": {"question": "Ünlü Barış Akarsu şarkısı?", "answer": "Islak Islak"},
    "İ": {"question": "Hangi ülke ünlü çeşmesiyle tanınır?", "answer": "İtalya"},
    "J": {"question": "Hangi yayıncı Görkem ve Tuana'nın tartışma konusu olmuştur?", "answer": "Jahrein"},
    "K": {"question": "Hangi ünlü yazar 'Dönüşüm' adlı eseri yazmıştır?", "answer": "Kafka"},
    "L": {"question": "Hangi yiyecek kemik erimesine iyi gelir?", "answer": "Lor Peyniri"},
    "M": {"question": "Komuta kontrol ekibi hangi eşya yerleşimi hakkında çözüme ulaşamamıştır?", "answer": "Masa"},
    "N": {"question": "Burak hangi ülkeden gelmiştir?", "answer": "Norveç"},
    "O": {"question": "Milli sporcumuz Mete Gazoz hangi dalga madalyalar kazanmıştır?", "answer": "Okçuluk"},
    "Ö": {"question": "Bir ısırık ile kimin hayatı değişmiştir?", "answer": "Örümcek Adam"},
    "P": {"question": "Ünlü filozof?", "answer": "Platon"},
    "R": {"question": "Onur'un eskiden odada müzik açtığı olayın adı?", "answer": "Radar FM"},
    "S": {"question": "Hasibe Eren'in oynadığı eskiden yayınlanan ünlü dizi?", "answer": "Sıdıka"},
    "Ş": {"question": "Hardaliye neyin alkolsüz halidir?", "answer": "Şarap"},
    "T": {"question": "Görkem'in yaptığı spor?", "answer": "Tekvando"},
    "U": {"question": "Hangi prensesin eline dikiş iğnesi batar?", "answer": "Uyuyan Güzel"},
    "Ü": {"question": "Yılbaşında masa altına girilerek yenen ve dilek tutulan yiyecek hangisidir?", "answer": "Üzüm"},
    "V": {"question": "Kaplumbağa olarak da bilinen Volkswagen arabasının halk arasındaki adı?", "answer": "Vosvos"},
    "Y": {"question": "Tutumlu olmanın öneminin vurgulandığı deyimdeki eşya nedir?", "answer": "Yorgan"},
    "Z": {"question": "Yalın'ın ünlü şarkısı?", "answer": "Zalim"}
}